<resources>
    <string name="app_name">AndroidEdgeDemo</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_demo">DemoActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="test">雷霆在天幕交织，划破浓稠的黑夜，印落在女子那深邃的眸底，反射出来的却是不屑和冷漠。

    从她的表情上谁都看不出，此时她正被一群手持消音枪的黑衣男子包围。

    见她依旧不知悔改的傲慢模样，为首的俊美男子脸部都几乎扭曲了，却依旧要压制着愤怒，柔声道：“九阙，我好歹也是未婚夫妻，我一时糊涂才会……现在我也知错了，就回到我身边可好？”

    陆九阙懒懒一笑，看了看自己修剪得整齐的指甲，幽幽道：“阎少为何如此卑躬屈膝来求我一个无盐之人？不过是中了一点小毒，们家族难道连这都解不了？”

    小毒？！

    俊美男子几乎要当场破功！

    那剧毒已经侵入了心肺、脑叶，他现在不过是用家族秘药强撑而已，现在每过一秒钟，他都有致死的危险，就这样还叫做小毒？！

    他们阎家也有医术高超的神医，只是这个毒，天底下除了陆九阙之外，还当真没人解得了！

    该死，如果给他知道到底是谁在背后下得黑手，定然要将那人碎尸万段！

    咬了咬牙，男子下定决心道：“九阙，我知道还是有些愤怒，可是那个女人不过是我一时新鲜的玩物，她绝对不可能威胁少夫人的地位，如果不高兴，我立刻就废了她可好？”

    言罢，一个满眼泪痕的女子被从人群的后方拉了出来，她看着陆九阙的样子充满了惶恐和惊惧。

    “姐姐……姐姐……可以不原谅我，因为这是妹妹我的错，是我情不自禁的爱上了他……但是不能对阎他死不救啊……姐姐……他是的未婚夫啊！”

    男子听到女子这么说，看着她绝美的容颜，又是心痛又是无奈。

    等到他成功获得了解药，一定要杀了这个敢威胁他的丑女陆九阙！

    陆九阙扬眉一笑道：“以前怎么没发现这么情深一片？明知道对方是本小姐的未婚夫，还和人家勾搭起来？现在还一片情深无俦？”

    女子摸了摸眼角的泪，啜泣道：“姐姐，我是真的很爱阎，如果恨我们而不愿意救他，那把《医经》交给我好吗？我来学习，我来救他！”

    陆九阙笑了，眉眼舒展而开，不精致的眉眼却透出摄人心魄的美：“原来来这里演苦情戏，是为了本小姐手中的《医经》？”

    女子眼瞳一缩，掩饰道：“姐姐……”

    “闭嘴！”

    陆九阙淡淡看着眼前梨花带雨的女子，就是因为她们母女的陷害，她最爱的母亲才会被意外惨死。

    如果不是她陆九阙最后通过了家族的考验，成为了陆家的第八十九代继承人，她早就暴尸荒野了。

    这个女子和她的妈妈妈害死了她的母亲，抢了那个老渣男，抢了这个小渣男，还想抢《医经》？

    做梦！

    “陆梦晴，以为我不知道么？以为给阎越下了毒，我就一定会救身他。而为了救他，我就会查询《医经》，然后就能知道《医经》的下落了么？”

    阎越一愣，错愕道：“是什么意思？”

    “身上的毒是慢性的，能够在身边，取得全心全意的信任，长期给下毒的人，除了我亲爱的妹妹之外，还能有别人么？阎越啊阎越，亏以为自己聪睿无双，却被一个女人玩弄于手掌之中，太可笑了！”

    “……”阎越眼中满是震惊，回头死死瞪着陆梦晴。

    陆梦晴噗通一声跪下，凄凄惨惨道：“姐姐，怎么能这样？！这一切都是我的错，是我先爱上阎的，只是请不要污蔑我对阎越的爱！要不杀了我吧！杀了我吧！”

    陆九阙残忍笑道：“是不是每天晚上都要喝她炖的汤？信还是不信，自己想吧，我言尽于此。”

    阎越也不是蠢人，很快就想明白了前因后果，气得冲上去狠狠一巴掌打在了陆梦晴的脸上。

    “贱人！在汤里面下毒！”

    “不！真的不是我！阎，要相信我，我是爱的……”

    “信！我自然相信，不是还能是谁？！”

    “啊……姐姐，救我！”

    “该死！把这个贱人拖下去，我要她不得好死！”

    “是少主！”

    ……

    陆九阙冷漠地看着陆梦晴被满目狰狞的阎越打得遍体鳞伤，奄奄一息，得罪了冷血残酷的阎家，她以为自己还能够全身而退么？

    就算是陆家，也保不住她！

    更何况，现在的陆家已经是一个空架子了。

    陆九阙早就看透了陆梦晴的把戏，只是从来不去拆穿她。

    呵呵，如果拆穿了她，如今又怎么能看到这么一处狗咬狗的好戏呢？而她不过是推波助澜了一把，把本来不致命的毒药，换成了致命的曼巴尔死毒而已。

    “噗嗤……”

    大口大口的鲜血从陆梦晴的口中喷出，她一遍遍叫道：“不是我……真的不是我……阎，请相信我，相信我……是！陆九阙，一定是！是——”

    陆梦晴对着陆九阙接近疯狂的尖叫，双眼充满了痛恨。

    其实阎越同意娶陆九阙，是因为她陆家继承人的身份。

    但他极度厌恶了陆九阙这平凡的样貌，如果陆梦晴能够成为陆家继承人，他就能两全其美。

    对于阎越这种极度自私的男人，陆九阙早就将他的性情把握得一清二楚。

    只要有什么事情和他本身的利益冲突，他一定会毫不犹豫地舍弃对方，就算那是他深爱的人也一样。

    所以，她才会利用这一点，反过来设计这两个人。

    让陆梦晴给阎越下毒，阎越为了保命杀死陆梦晴。

    狠心么？

    冷漠么？

    无情么？

    如果她陆九阙不是这样一个狠心、冷漠、无情的人，她早已经被啃食得骨头都不剩，想要在黑暗中活下去，只有比黑暗更加黑暗。

    陆九阙唯一活着的动力，就是复仇，让陆梦晴这个手染她母亲鲜血的人落得不得好死的下场！

    然而陆九阙成为陆家继承人的时候，曾经对着陆家老爷子发过誓，绝对不手足相残。

    但现在她也没有违背誓言，不是么？

    动手的人是阎越啊，可不是她陆九阙，她只是冷眼旁观而已。

    见陆梦晴犹如死狗一样趴在地上、了无生息的样子，陆九阙感觉胸腔之中最后的一点束缚和温度都消失了。

    人人都说她心狠手辣、蛇蝎心肠，想必她当真是如此的吧？

    见陆九阙淡淡笑了，阎越立刻走上来抓住了她的手，温柔道：“九阙，我爱，我错了，我唯一爱的人就是……愿意原谅我么？”

    陆九阙柔美一笑，回握着他，轻软道：“原不原谅，是老天爷的事情，而我能做的，是送去见老天爷……”

    “什……噗……”

    漆黑的鲜血从阎越的口中喷出，紧接着他便浑身抽搐着倒地，身体好像融化的蜡烛一样渐渐溶解，死不瞑目。

    陆九阙一笑，缓缓闭上了眼睛，风轻云淡道：“嗯，时间计算的刚刚好……”

    紧接着，在一片慌乱声、咒骂声中，她也倒了下去……

    敢杀死阎家的少主，她自然是必死无疑，但与其将命交在他人手中，还不如自绝于此。

    只是她不后悔。

    因为在这一瞬间，没有了仇恨和枷锁，她的心才真正的自由了……</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
